﻿# Spent Energy

Projeto iniciado , Ferramentas: Visual Studio Community, MySQL, SGDB(Workbench), Chratjs.

# Instalação:
 Visual Studio: Acesse o site https://visualstudio.microsoft.com/pt-br/downloads/
 	faça o download quando finalizar inicie a instalação e selecione as feramentas ASP.NET 
	continue a instalção.

 MySQL, Workbench: Acesse o site https://dev.mysql.com/downloads/workbench/ vai até o final da pagina
	e baixe o instalador ele já vem com o MySQL e Workbench , instale configurando o servidor MySQL.
	
# Abrindo o projeto:
 . Execulte os scripts de criação do arquivo Query.sql 
 . Abra o projeto no visual studio 
 . no topo do Visual Studio selecine execultar
	